[親生仔] Google Pixel 討論區 (49) Pixel 5幾時有review

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶
#48
#47
#46
#45
#44
#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

LM

LM 訂咗英美green

美馬

開咗兩個

買4a等p7

想講講我買Pixel 5 既原因:
其實由買3a個日 就係等買4
點知舊電勁細 又無廣角鏡 最後無買到
對於唔打機既我,
其實Pixel 5 真係好fit 除左價錢之外
大電, 廣角鏡, fingerprint, 無線差電

利申3仔升5

換機同你一樣原因 呢個價錢我覺得都還好

Pixel 5好似又幾靚仔
但係 4A 5G好似又抵玩啲

揀邊部好呢

pixel 原生係咪頂頭冇得顯示網速

越出越平 等p6 p7啦

一係用custom ROM，一係裝app

唔該

Nokia 都有部8.3 5G 同pixel 5 差唔多config.

英馬預訂pixel 5 價錢平過Nokia 8.3 5G Android One

等到P6個陣香港可能都收咗皮

p6 p7 個陣又等p8

就好似買唔買ps5 好 標準連登答案永遠係等下一代

正常啦

諗住英馬買p5..對番hkd49xx..p4a5g就41xx..差個幾舊水不遠p5

Pixel 5用765G到底係想點...

慳電d?

到p5 三年更新完就p8

請教各位
我部美水4a唔知點解用原裝火牛駁個轉插係叉唔到電

唔係就咁用呢款轉插就得喇咩
駁通咗部電話話正在快速充電，但個percentage完全唔升，係咪邊度出錯

夠用就好

計埋運51xx

近日Phone Arena報道，谷歌Pixel 5可能會放棄使用高通今年的旗艦晶片，也就是驍龍865，轉而採用定位相對較低的驍龍7系晶片驍龍768G。原因是因為驍龍865成本昂貴，而這些成本勢必會轉嫁給消費者。換言之，谷歌此舉也是為了降低谷歌Pixel 5的價格。

咪啫係個轉插唔得囉

唔係499gbp咩？

暫時好似得佢出hand on 片
睇落去，影相無咩特別進步

我換過幾隻都同款轉插都唔得，點解
你地又用緊邊款？

個廣角

今代costdown到 ，連自家pixel core 粒chip都無埋

Google confirmed pixel 5 drops the pixel nerual core
chip

官方都話好過4少少咋
佢仲要話舊電差過上年嘅2019 S10plus 佢仲要用咗一段時間

事實上又好難平得黎勁好多嘅
你望下iphone用得落手都要849鎂以上 睇你覺得電話值幾多錢囉

我從未用過廣角鏡既手機
廣角鏡拍出黎既效果係咪睇落似影遠景咁樣炸

點解你哋咁重視粒chip set?
765G又唔係真係低階到咁
chip set以外都係旗艦features

有冇人玩過stadia?

咁唔買lu

我都唔明

Google有大錢都唔賺真係良心企業

我訂咗P5
但都要睇下舊電係咪真係咁差 快啲出多啲review片啦

可以

舊電又未必準嘅 佢都話只係用咗一日

Google also mentioned that, through optimization, the Pixel 5’s Snapdragon 765G is able to retain “similar” camera performance to the Pixel 4.

言下之意係咪 pixel 5 無左粒 Neural Core 影相會廢過 pixel 4?

呢d鬚刨轉插頂盡1a
用呢種啦

而家見英馬 PIXEL 5賣599 GBP 對返成六千港紙 唔抵WO

雜牌10a

不如你試下用其他叉電睇下叉唔叉到先啦，睇下係叉電問題定部機問題

765G同pixel 2粒835差唔多
同865差80%

你彼錢個一下會係499.17 GBP

英版P5 冇mmwave 5G 美馬又未有得賣

仲有無地方有得買 pixel 4 橙色

我就prefer real life usage rather than number on paper
仲有p2冇得再update, 一定要轉新機

個mmwave 無n257 都無用，買英馬好過la

仲講咩56k夠用個啲，s20fe乜都做齊哂差個stock Android咋

1A 已經有220W output

點講都好買得pixel嘅都係有個情意結 用spec比較咁當然買s20fe啦

唔知仲會唔會有Black Friday

中肯

轉用尿袋、換過條線就叉到，我估唔係電話問題
但轉插-原裝火牛 咁駁本身有冇錯？

好speaker好廢

尋日諗住搵條hdr片試下部4a
上youtube播條1080p hdr
播播下自己重新開機

咪就係話佢唔生性 4a5G 同5仔又差别唔大
Global felica呢啲都成3代都係冇，出好啲好難咩

用note 10+嘅（超）廣角同標準（廣角）做個例子

影到嘅野會多啲
不過睇條片p5個廣角就...

唔重視 chipset，咁已經買左4a啦

p5廣角得107度，普通廣角比係窄

冇，我都係咁，如果叉第二部係咪都得？

日本城有隻轉插用緊冇問題，但你嗰隻應該都差唔多

iphone se同11都係用旗艦chipset，android嚟講一樣699價位嘅s20 fe都用s865，pixel 嘅話唔係fans真係好難買得落手

當然啦.. 如果唔係我都唔洗用P2用到而家

成班追spec撚
非8系不可

睇用法啦 輕鬆用下同打下d普通game用呢粒u應該ok既 但係你話打大作呀食雞呀就用s20fe啦

估唔到連speaker都縮水…

我都掙扎咗好耐轉唔轉會好

其實舊電應該同 S10+持平先啱

中階 U不過90hz mon

再睇多D評價先得，如果廣角鏡好廢咁我買返4A算

可能係生物科技眼 掃ig fb 慢左0.001 ms 都周身唔聚財

有直送香港?
俾錢果下先平100 咁抵死

免左税

咁平過台幣18990喎

所以英馬其實係幾抵 係睇bf會唔會再平

不過我更有興趣想知pixel影相色準問題
早排係啲TG group見到有人話部部電話影rog phone 3個紅色stand係影到變粉紅色

琴晚去試下發現真係得iPhone同支為部p40 pro係影得返個種紅色

英馬都有bf?

緊係睇US個邊

18w charger通常都係5v3a/9v2a

有幾多係香港order

其實又太關U事既
係覺得p5唔值人俾5000蚊
係有新features例如電量、叉電、影相、薄邊
不過啲features個人覺得補償唔到cut cost位例如中階U、廣角窄左、萬年鏡頭、cut左active edge、冇左neural core，5G香港未必用到
再加上4a 5G個差價位難啲說服人買

仲以為用7系U會慳電D

尋晚喺英森order咗部4a
而家見到preparing for dispatch
好緊張

慳電啲就冇乜必要同時加電量
最多咪朝用晚叉
除非個gimmick係24小時電量

Aggar
你cut咗cpu都留返啲舊有features呀

利申舊HTC用家好掛住edge sense

咪住先
點解4A吹到用咁耐
但係呢兩部

不過佢同比s10+比係難d比得贏
s10+本身已經好好 同埋都係hand on review

active edge
以後只好用2 xl過下手癮

追spec其實買APPLE囉
粒晶片幾撚勁

4a今次真係平靚正

agree
平價機王

不過好似話唔少人粒power button有問題

搞到成日reboot randomly

後門問題已經blacklist左

咩價位

應該係349GBP

我都要9衝 部殘缺3

呢頭講完 果頭又冇貨

290.83 + 13.68GBP 運費
貴過美版少少

冇嘢了
佢個網有啲亂 好難搵

我暫時無問題囉好彩

本想試下5仔，但佢個主鏡頭仲用陳年貨，不了

又黎 之前nexus 5 已經有呢個問題

咁你買Pixel 4a咪得囉
做咩要比高啲價買一樣嘅野？？
唔明

呢次5仔規格真係幾唔掂下

一樣? 畀你講多次
大家都用765G所以一樣??

你呢隻fuse好似係1a

本身諗住英馬買但諗住比錢個一刻個內心好爭扎 最後都係決定等bf算

我都等bf
利申：仲用緊Pixel XL

邊個話冇更新一定要換？

我都好爭扎 本身都好想訂
但睇埋上面hands on條片 個speaker勁廢搞到又想睇定d

i know that feel bro

話個鏡頭仲用緊同一個嘅可以睇下呢篇文
重點如下：
1.用同一個sensor有助pixel camera team improve演算法
2.前pixel camera team lead Marc Levoy睇法係software重要過hardware (啱啱過檔去咗Adobe 嚟緊google有可能睇重返hardware)
3.直到呢一刻 google用勁嘅camera software + 冇咁勁嘅hardware嚟影相 都仲係數一數二 所以問題唔大

Google looks to be using an under display top speaker on the Pixel 5

呢部港行大鋪先44k
美國賣咁撚貴

google唔好彩 武肺搞到samsung要發力boost sales
正常唔計支那機 865點都要6 7k啦
不過其實如果pixel 5用865賣7k+都一定有人買
而家反而分分鐘俾s20 fe打死 唔明google諗乜

s20fe 羸pixel 5成條街wo...
點說股自己買pixel 5

佢賣865應該回唔到本啦
連美國都無人買 點會高成本做蝕錢機

仲要有行貨
同樣價錢 SPEC又真係差太遠

行貨都係一個問題黎既
壞左真係唔知點算

呢啲片Youtube 大把
全部都係假片
根本得上面嗰條片先係真, 其他人都無真機係手/ 拍咗片未放上黎
等最大嗰班youtuber出片先睇啦

stock android + 影相 + 外觀
我自己係咁
仲有少少信仰/親生仔

同埋唔想買5咪諗下 4a(5g), 反正大部份野一樣

贏cpu同電
但係pixel仲有feature drop，future camera software update

之前係咪朝有巴打話想一齊係台灣買？

假片

用咗9年stock Android轉唔落手

pixel 真係贏信仰㗎喳

用緊4a

feature drop d 功能多數冇乜用

想知Amazon買算唔算有保養？
有問題可以return?

衣啲假test就算啦
雖然我相信p5個algorithm點都會好過Fe

問題今次我等咗咁耐都真係說服唔到自己買p5
主要香港冇行貨
先冇volte, 5g mmwave個band又唔support
咁真係要係spec上補賞
但spec去比s20fe，粒u輸, 冇sd card, ufs2.1 vs 3.0, 仲要冇埋本身張neural core chip, 然後90hz vs 120hz

真係冇得鬥…係真係得番個google原生, 同影相algorithm, 但一般用家冇信仰，你話啲味精相放social media係eye catching 架喎
所以我係對p5失望

4a啦

買samsung囉

4a升11有咩要注意

依家梗緊冇問題
但係會擔心之後夠唔夠用

用英森係咪美森acc用唔到？又要開個英森acc

好似係用同一個ac
轉返地區就得

出完5 之後4A 係唔係仲多人買?

英森賣哂p5綠色

其實真係唔駛說服自己買pixel
最緊要知道自己care乜嘢

我

4a5g同5 1516 緊…pixel就買硬差在買邊部

手頭鬆動啲嘅話我會揀5仔

有fd係台灣住，之後速遞黎咋

速遞肯送 集運都唔肯

你問左邊間？

真 自己想買邊部咪買邊部 有無行貨都係小眾架啦

信仰用家

buy and ship問過講到明台灣唔得但美帝就得 其實好多間都寫明台灣黎香港 電話係禁運所以你問清楚速遞係咪肯送

好彩訂咗

等開箱文再決定

等星期一問下先，不過英森綠色無晒貨

廣角仲可以帶嚟便利性
例如喺個狹窄環境，唔使tun好後就影得晒d野，室內大合照係有用 (當然都要識得避免廣角變形)
或者去旅行影風景建築好輕易影晒入鏡，唔使tun後好多步
或者有時想用俯瞰角度影枱面上嘅野唔使舉到部機老撚咁高

其實隻色係幾好J

其實我覺得麻麻地 只係唔想買黑色
綠色起碼一睇就知我係5

原來台灣唔運得電話過香港

可能有其他方法運都唔奇

有呀

等我星期一問下運唔運到先

買左4a 都想買5, 因為隻色,但又好似好on9 咁

同埋超廣角鏡

唔識日文，不過都J下
最尾有機身對比

無4G VOLTE架？

態度正確

睇咁耐都冇綠色實機睇

上面條日本片 又幾靚仔

咁似我部nest hub隻色
射了

ching 4a用落好嗎

其實個5g香港用唔用到?用唔到嘅話，bf買4a算

Google Store cut咗集運單

唔錯呀，又輕又就手

用落都順，我又唔打機

由 S20+ 轉會，即刻手腕痛都無埋

係update 咗11 後，個觸控有啲問題

希望盡快fix

五金舖老闆話已經換咗粒4A fuse

btw問題已解決，重新開機就冇事，完全正常叉電。唔知係咪software問題

有道理，但我唔係完全buy
單一sensor有佢限制，靠演算法彌補唔到eg超廣角

同意 所以只係講緊主鏡頭 同一個sensor用咗三四年(?)

留名

依家4a 11升唔升得過

已 shipped thanks

其實真係好奇怪 發佈之後無咩Youtuber係有hand on / first impression 既片 已經唔係講review. 係非常罕見

啱呀，一反常態，到底咩事

平時同步就會有片
因為MKBHD會講 "I have been using this in two weeks"

到宜家都係得一兩段hand on片

唔敢拎出黎同其他機去做比較 好奇怪

可能Google都覺今次部機唔見得人
但唔柒都柒左 邊有得救

個價錢唔得啫

重點其實係4A
一地都係片

呢部唔洗講啦，賣到買唔到添

如果出年pixel有自家cpu,出年所有pixel機都會用同一粒5nm cpu

部5用返865賣799甚至849咪算 而家兩頭唔到岸

咁貴無人買架喎

學生窮撚冇咁多錢買

咁佢要等black friday減返100-150睇下銷量點，我覺得減完都可以接受嘅

窮撚就買4a 5g啦，5多得嗰少少嘢

想玩90hz

GOGOGGO

想問吓4a同4a 5g點揀?
對手機需求電量
但唔知值唔值上5g版

GOOGLE 4XL都減過 一樣仆直

早兩日買咗啦 等緊運嚟
等到月尾

我比埋貴d Delivery
19號就出

早一日

可能16號就出呢

無金錢考慮實叫你上5g㗎喎

直上5啦

amazon會有早?

想問首頁有日期嗰版係咪一定會喺最左面，加新頁去哂右邊

有時fullscreen撳home掣出去唔見咗status bar係咪bug嚟

見到有間嘢話可以買機由US直送嚟香港
但運費加佢收嘅費用，要成103usd

好唔慣而家拉落兩下都係得6格switch掣

google有咁生性就好

就係咁先無人買呀嘛

lm

我部3a android 11有時係咁

我3尋晚升完就係咁

發下夢都好嘅

有時橫moon條bar又踢唔走

上網見話us 349 買到pixel 4a
但揾唔到

咪amazon
冇貨啊

過兩日睇下patch有冇fix bug啦

有 d 想買 pixel 5
但好似周圍都無貨

好似係lihkg先係有冇人report左俾連仔

最終係咪 4a （4G）最抵玩？

日馬有？

影相有聲呢下搞唔掂

點解 PIXEL 4A指紋唔support HSBC APP

4a手機套大家有無推薦??

唔係掛

HSBC app未update 前係用到

4a邊到仲有貨
美馬要4xx usd先送香港

要等番貨

想慳成本用cheap 野緊係咁講
永遠用呢個理由，咩硬件都唔洗換

簡單黎講， google team 唔想哂錢買新硬件同執個software algorithm

就算你用新cmos重新做algorithm optimization
亦唔見得好難，你睇下其他機用gcam apk 唔差就知

我估似係上年d sensor 未清哂貨，而google 又預今年疫情問題，經濟差，根本唔會大賣。就用返上年d貨多

老實講佢今年應該上imx555， 最多咪出完，再慢慢不停執個gcam algorithm（如果真係佢講個理由），不停比software update (三叔罪大都係咁啦）

4a一直都有貨 不過係amazon唔送香港
只要你揀美國地址就見到sold by Amazon and in stock

pixel 5綠色多圖

姐係要用集運？

英馬

有無人打算買新chromecast

有冇ching知點整返以前9格

禁支筆edit唔得？

我都想要返9格，而家多咗個screen recording google反而走去改少3格

唔係跟gps位置㗎咩

個G好突出
好似磨砂咁

冇咁簡單

有睇清楚啲terms and conditions嘅話每個household address只可以redeem兩次
訂去集運地址嘅自己考慮

好好J

都係六個位
多咗功能反而仲cut位

pixel 5 係咪underscreen speakers

原來出左新chromecast with google tv

屌你好似零宣傳咁

剛剛先知

因為留左個位俾media control

所以啲聲好似好7

唔係

頂嗰到係喔

top speaker係

應該係想下年連埋自定chip一次過換啦 今年換嘅pixel 5個價又唔止699 咪更加屌晒鬼

又可以打定J PIXEL 6

想買, 得 B&H 買到 ?
Google US block 咗代運

有冇3xl 既巴打上左android 11?
見到有D人上左有唔少問題,仲未敢升

3 XL 應唔應該升 5?

Ram唔夠用咪upgrade

點解我呢幾日睇英馬都係no stock 要點set

因為真係no stock

係唔係oct 14前買先送bose

運香港無bose

冇人會計埋粒titan m

oic thx
咁睇埋大youtuber出片再諗

咁即係話除咗ram之外, 冇其他嘢特別值得加錢upgrade？

我係咁諗

唔該曬巴打

我會得埋10月patch feedback先

啱啱撳咗睇 原來英馬有得pre order 但係運去香港要14gbp嘅？唔係free shipping咩

講到4a同4a5g個分別得4g/ 5g咁

英馬呀 你都識講

巴打打算係邊度買？

試買到再講

本身電視都有嘅功能 點解要買

你要free shipping咪揀UK address囉
但係畀多£100

突然覺得依家pixel好似htc
中規貨賣旗艦價
只係今次有google調教
而唔係sense保佑

咁如果舊電視冇，而部電視又未壞呢

咁就要啦

入左Chromecast,

p5 ok 的。 中階機親生仔同s20fe 黎講。

專心4仔等下年。

原來有個咁嘅網

分析得幾好
90hz is the standard? or 60? idk

其實除左smart tv都有嘅function外，仲有咩功能google tv呢樣野好似冇咩information

呢啲紙上談兵嘅無咩好睇

因為兩年前Google就係買咗HTC條smartphone team

究竟係睇唔起pixel fans嘅消費力定係點?
我真係唔撚明

我記得chipset好似都唔同
4a係咪735? 4a5g同5一樣765
唔排除半夜冇精神記錯

可能市道唔好唔敢出貴價flagship 諗住中高價offer flagship lv experience搶客
不過samsung直接屌部flagship lv嘅機出嚟

4a 730
4a 5g 765
唔記得有無g

唉，恨鐵不成鋼
點解唔對我地pixel fans有多啲信心
點解唔對pixel本身俾多啲自信
根本用865俾多$300我都仆住買pixel

點解又送又唔送

2個都好似係有g

根本係pixel 消費力唔夠佢出flagship

4a 搶到市場
旗艦搶唔到

事實係4XL仆晒街

依家4xl賣5100都覺得貴

三大缺點
冇超廣角
face unlock
細電

4 XL 3700mah 都細?

算細 同期s10+ 4100
iPhone 11 pro max 都有3969

同埋p4xl個續航都唔算好

其實本身都冇乜所謂 但之後發現仲廢過pixel 4粒U 真係幾難接受
利申 我都會買 pixel 1用到而家

$499咪算囉，$699趕客

大家有冇咩牌子既貼推介比Pixel 5

同埋鏡頭貼會唔會影響影相效果

玻璃貼好影響sensitivity

保護殼算啦 突出嚟就算保護貼都容易花 用保護殼 仲好唔會掂到

買左綠色諗住祼跑
見Spigen有隻鏡頭貼係開隆，但好貴

前鏡頭我覺得冇乜影響 都好撚靚

［member]都係路唔好搏，sf話會幫你送但驚舊電過唔到海關[/member]

知唔知邊到可以買官方保護套？

英國買係咪送qc35
btw pixel 5 呢代唔買了

btw pixel5呢代真係唔知佢做緊乜

呢排肺炎個個帶口罩 faceid玩唔到
samsung 行緊on-screen fingerprint detector
pixel 5 又無 要食返老本用後面粒制 (雖然用慣真係幾好用)
如果iphone12好似ipad咁用返power button 做fingerprint detector就好

pixel 4大推motion sensor
其他國家又未批晒，然後突然間胎死腹中

pixel 4 5g同pixel 5 個價差唔遠
功能又唔係特別多
個價又減得快過人

x-level係咪算最薄 手機殼

pixel 4都有5g

Pixel 4a 5G?

究竟今晚Pixel 2會唔會有update呢?

今晚係最後一次update

好sad
明明仲好順

啱啱先上11，如果有bug未fix又斷你update就仆街了
希望會support多幾個月啦

咁如果有critical bugs都會fix嘅
OG Pixel試過

Pixel 2XL最後一個月安全性更新

有冇巴打知個媒體儲存空間係乜嚟 點解可以用咁多電

其實想講佢個樣有啲似我

證明?

睇完條片更加唔想買pixel 5
跌多200usd 當spare幾好
利申用緊pixel4 xl

大家都係上美馬／英買？
想轉會

Pixel 5 day 2 battery

有冇巴打係sg Amazon 買過野?
依加美馬唔送香港 但係sg 好似差唔多價仲送香港

sg仲要香港3腳頭
有冇人知係咪伏

仲衰過4a

大電都用得咁快既!?
4A耗電情況 快唔快

ok啦 screen on 5個幾鐘90hz

唔送香港喎

下點解我見到送
add埋入cart click 到差一步比錢喇喎
唔送唔係應該add唔到架咩?

checkout 揀 delivery address 跟住唔送

i mean...
SOT 5個半鐘 3個鐘Google Maps
stand by 32hrs
仲有37%

聽左一大半 Dave好偏pixel

Dave2D今鋪唔知係咪收咗錢
讚Pixel讚到有啲誇張

有冇人知點解Samsung個hole punch camera有個銀色環

特登唔用黑色料去整

3hrs maps 嘩屌

15W wireless charging

即係算好定唔好？

3粒鐘好撚勁啦

不過睇返啲review其實個相機同s10+差唔多，笑咗

maps本身已經好耗電，用gps又data又要長開moon
佢5h 20m裏面有3個鐘maps仲剩37%
好cls
如果唔用maps真係可以8 hours+

唔係應該用s20fe比咩不過review條友冇s20fe

差好遠喎
明顯pixel 5冇爆光 還原到啲色
佢都有講

連上一代嘅都無乜分別個陣
唔期待會同S20比係點

反而想知影相會唔會load/啲顏色真唔真啫

你講緊邊條片

係咪得返英馬買到

有冇人知Pixel 5 wireless charging MAX幾多W?

見AMAZON送PRIME FREE 30 DAYS, 想換PIXEL 5
但部XZP仲行得走得 會否太不智

但係佢送prime同換pixel 5有咩關係
我都用緊xzp準備轉4a

講得好好喎
追spec可以追其他牌子 iphone samsung
你想要用戶體驗ok又唔洗咁貴咪pixel

雖然佢老母仲未有行貨

仲係諗緊買4a定4a 5G好
唔知4a 5G舊電會唔會好過4a

應該真係唔得

英馬買唔到咩?
我用自己地址都入到去俾錢

買到呀
我自己都係英馬買
不過見有巴打話新馬有咪去睇下

Samsung 好撚味精

輸note 10 少少, 對比粒電太細其實冇想像中差

係 , 如果係飛機會有紅色斷斷下

4A點樣影流星

大左電 大左mon唔一定長命左
抵玩之選 4a 都係

想買綠色但係英馬冇哂，都唔知幾時會補貨台灣又驚送唔到過黎，其實仲有冇其他方法買到

點解會送唔到

都係用集運姐

樓上有講台灣送電子嘢有機會過唔到關

PRIME好似可以免到運費嘛
雖然我US轉UK AMAZON好似無左個PRIME
可能佢PRIME係分開地區計掛

順到好似1.25x速咁

Pixel 2 仲有一個最後update. 12月

update完 大家有冇feel 到lag左小小

唔覺
好似順左少少(call overview 時)

順左
尤其係連登 之前個patch入親多圖post都會卡死 up完之後fix咗

係lag左些小，但無乜影響

順左

係開chrome 仲會freeze, 其他都冇咩幾正常~

你咩機先

Pixel 5 arriving: Oct 20 - Nov 3
係咁拉長

pixel 真心每次都有啲deter 你
個wide angle 0.6x 都得
唔打機765 冇所謂
但0.6x zoom 真心on9

係咪0.5會有distortion啊？

4a

Home Screen個時鐘天氣Widget
成功整返個天氣出黎之後過一陣又消失左

超廣角點都有啲架啦
0.6

我都係 4a 升完無咩野.

4a上咗11嘅巴打係咪都無用mon貼？

今日update聲稱fix左mon貼問題

update 完，feel 到好咗

ultra wide邊位拉闊可以software執正

請教下...上美馬搵唔到pixel bud 2既?
佢screen左我因為我係香港?

pixel 5 隻綠色好正

pixel buds 2冇喺amazon上架

搞成個月先update 到

已經快過其他廠debug

正解 goog 本身強項都唔showoff
係我用0.2x 修正去showoff

係我就0.01

咁我唯一選擇係搵price hk個D商戶?

Google 官網買, 集運返來.

b&h

thanks
buynship應該無咩大問題?

buynship係咪會比人blk?

好靚
不過349usd 嘅 4a 真係太吸引

美國唔會但台灣會 好似係

佢固定左每個月第一個星期二更新

有冇人買左pixel 5 mon貼
有冇好介紹

pixel 3 升11 果時好lag, 好多apps撳返回都delay
今次update好似好少少

機都未到 好難介紹比你

真係幾靚

等唔切啦

Pixel 4a冇得送香港

可以去英馬買

好似貴啲？ 未用過amazon

係
埋單應該3000左右
不過多一年保養同埋火牛係三腳
要直運嘅話唯有係咁

邊度睇多一年保? 國際保?

Google Store UK 寫兩年
Amazon UK賣嘅應該都係掛
樓上有ching講過
應該要寄返去整
我都唔清楚

信仰回歸

正常一個月update一次，算唔算搞成個月先update到呢

未用過就要有畀人ban account嘅準備，唔好上嚟呼天搶地

英馬好似冇乜咁嘅情況? 之前啲巴打好似都係美馬出事多
我自己都係英馬買 朝早訂完下晝就扣咗數

total幾錢

想買pixel 4a
但依家無得ship香港
有無得得轉運去其他地區再ship香港咁

3100-3200

英馬咪得

一係鬼域一係搵誠仔

英馬同誠仔個價都貴好多

點解我英馬剩係見到350 英鎊

因為你要去到俾錢嗰版先會見到扣稅之後個價

thx

有冇人試過打機/Netflix用full screen嗰陣
有notification彈出嚟 之後嗰noti bar就唔識縮返上去
次撚次都要kill app先得

我係navigation bar唔識走

屌
打機啲制喺邊位完全撳唔到

4a點解變咗三千幾

290.83+13.84(運費) =304.67GBP

左右撥唔work?

(張圖係我開隻橫向full screen game個陣 個navigation bar唔郁)
我有時都會咁

勁多4a 5G, 5 hands-on comparison

屌P5個speaker

可唔可能software fix?

P5 個 speaker 可以用垃圾去形容

同4a比邊個好d?

Google做多咗...搞乜under screen speaker呢

root左佢 係magisk裝 fullscreen /immersive gesture 就得左

美馬未再送香港
暫時英馬仲ok

哇 CLS
好撚垃圾喎....

笑死真係廢過4a

而家好擔心

屌
有D後悔想cancel order了

有冇人覺得依加個screenshot方法好麻煩

好撚多伸手黨，連兩三頁前嘅post都唔撚追

呢 d 嘢 software fix 到啦
驚閪咩

搞錯呀你，Google出咩都好，使乜驚

同以前有咩分別

11之前㩒實power button就有
依加要拉個background app出黎先有

熊貓色pixel 2xl

仲用緊Pixel 2

嗰個好似係9 定 10先係咁

一向都係power & vol- cap screen

用緊pixel 3
無乜衝動換機

我就係因為個speaker卻步左
對我黎講speaker係其中一樣好重要既野

收部全新 4A $3000

唔work
一拉落嚟再推上去都係咁

我都想佢咩都好

之前嘅巴打 4a 更新左後用mon 貼觸控仲有冇事？（好似有人唔貼都有事）

會唔會部機一熱就開始係咁斷？由左上拉到右下個notification bar 會唔會彈返上去？

same ，除左舊電倒水咁，其他都好正常

ching就好
我就頂唔順樣樣壞先換住4a

我都無乜衝動

部 essential phone 同 iphone 一樣咁順

岩岩問左順豐
台灣可以寄手機去香港
限一部，收件要係個人+屋企地址
唔洗拆機

有冇人amazon US 或者 JP 買套買貼? 而家係咪冇左免運費送香港?

有無巴打係英馬訂左4a
你地買左邊個case/mon貼?

似乎beta1已經開始係咁
但係仲未fix

原來唔係得我係咁
thanks

C兄係英馬直送HK??

係

英馬好似無咩選擇
諗住喺美馬買個caseology套
mon貼未搵到啱心水

有冇師兄試過prime day買case同保護貼有冇平？
如果係既話就等多幾日先買

我尋晚都係英馬買咗4a
因為美馬果部買咗但無送到
揀咗特快送預計10-14號送到
而家睇都係preparing for dispatch

我都諗緊
但係好似少好多選擇
諗緊係香港買
之前有人講星際好似有?

點樣無送到
英馬會唔會都係咁
佢而家都仲係prepare緊
些少後悔無揀特快

美馬個status轉咗shipped
但個SF no一路都係搵唔到資料
件貨到佢到貨限期都係未有
同CS溝通咗之後話refund+us$5做賠償

我都擔心英馬會唔會咁
因為未係英馬買過野

我去呢間買其中一款 平平地一個膠鳩笠又免運費 間野仲唔係支那既

揀左特快，好想快啲收到p5

用緊PIXEL3
好似俾唔到原因自己換5

睇錯 自

反而想要膠mon貼
玻璃太厚影響手感

最近開始唔送香港
希望去到BF會

想問我升完11 用佢自己個播歌冇哂d封面
係我中左伏?

有冇人部機依排係咁自動reboot

之前有巴打遇過呢個問題

pixel 3明明都可以再戰幾年
依家得番一年命

sad 訂左無用到

唔講update，舊電戰多一年已經極限

仲等梗綠色有貨

battery health 95%

我就係見頭po有寫

有無人知buynship買pixel bud 2會唔會被blk?

而家連黑色都無貨了 UK Amazon, 反而美國Amazon 仲可以訂,但唔係要用集運

唔知點解我部pixel 2 XL 用左3 年了,但用AccuBattery Pro check 仲有102% battery health

想問用咩途徑轉運返香港？

加多 14.24磅運費,同用集運差唔多價

英馬4a出咗貨
由DHL送希望今次會可靠啲

想請問點拎
岩岩申請完prime之後去check out, 咩都無

我都轉咗ship啦
見到佢已經有第一個update話到咗Amazon facility

chromecast with google tv shipped

尋日喺英馬落左部4a
要月尾先到

邊度買

有冇人已經收到chromecast with google tv

想知有冇鎖區

netflix登入唔登入到香港戶口

無鎖諗住買

我索性等black friday

英馬都無貨

收到貨先一次過包膠

早買早享受

點解可以咁忍得手

次次bf完我先醒起要買嘢

係窮呀 屌你個閪

Uk google has promotion for pixel 4a 5g / 5 now.
Buy phone gives you to claim Bose headphone.

Person currently In UK Just preordered 4a 5g
Android I am coming back!!!

from iphone 6splus stuck to find phone with headphone jack

4a 個3.5真係弱到無得再弱

點解你用到呢個名嘅

3a 個3.5mm 算正常.

$499

冇嘢了，原來係Pixel 5G，唔係Pixel 5
啱啱起身未瞓醒

咁誇張？
巴打係香港定英國

點解咁問嘅

你係一直都用緊？我記得開壇嗰陣唔俾我用

我開壇當日就登記到而家
可能咁啱果時有bug比我入到呢個名

賣嗰acc出去應該幾值錢吓

香港我都冇諗過咁快

我都希望有咁快收到

佢email直接寫arriving oct 29

一開始個陣都係寫arriving oct 28
過咗一日之後就話arriving Monday
(但星期四就嚟)

其實你個名係咩黎？係真係［x］呢個野定我pixel 3a出唔到

係個Apple logo
但似乎呢個符號係Android顯示唔到

android應該冇character去代表呢個icon

我一路都係

用完pixel 真係唔會返轉頭.
每個月都有patch 差好遠

名呢啲野唔使考究咁多
我都係Pixel嘅fans

想問美版pixel用唔用到香港esim？
咩台得？

U+F8FF 係 Private Use Area 入面嘅 character 嚟，顧名思義唔係通用嘅，冇統一字形

有冇人買新果舊chromecast?

唔明喎 弱喺邊啊

學術討論

amazon啲預計日期唔駛理，又唔係佢送貨

以速遞公司為準

b&h有

或者expansys都有pre-order

再唔係可以等誠哥

冇咩台係唔得

隻chromecast好似無乜必要買最新

呢部係味 unlock ?

唔知amazon prime day p5 會唔會有特價呢

我係驚到時買唔到，同埋唔知仲有冇直送，可能到時要入出面啲水貨而家我部6S都可以玩到年尾嘅

有得裝app

I mean有冇人會買

邊度仲買到4a

之前你地用緊mon貼又接觸不良嘅 今次更新完有無改善?

推力

升完11個藍牙好似有問題，成日第一下connect到但係播唔到歌，要再disconnect一下先播到

Google終於出review unit畀youtubers?

明顯有embargo date 啦

SIM-Free & Unlocked Mobile Phones 之內

因為武肺embargo? sorry me noob

redesigned photo editor finally

今朝我已經有喇

好撚好用
日日都用
等人試左新版無鎖區連地本地netflix即入

正到 即玩下先

video進步好多
收音無乜雜聲

嚟啦 嚟啦 嚟啦

個價真係貴少少，處理器差左d

Amazon 買？

貴

當3a 670都夠我用
765G真係夠晒
btw 真係睇用家需要 玩開3D game個D應該要等6

有一刻以為淨係比左nest佢地就算

670依家用都唔'致'機？
我部3星625'致'到想死

想買4a Google case
不過... 個 case 多過10% 機價
有啲唔抵

哩啲咪就係唔係齋睇spec就見到嘅分別囉

唔'致' 還唔'致'，順唔順先？

應該係“窒”，唔係“致”？

其實點解會覺得貴
三返旗艦賣緊6000-7000
apple成皮野
google 5000蚊一部野唔算貴掛

依加重用緊p3
順到重好似一開始買咁

瘋狂睇YouTube時間到

唔好意思啊 想請問有冇巴打知如果我想係先達買4A既話邊到買會好d？

粒U太低配

隻色真係好正
到時想裸機

中高喎
邊撚到低 4系6系?

三星s20fe都俾到旗艦U，硬係覺得pixel低配左少少

唔係好明有咩唔夠做
用家表示730g夠用有凸

titan m? 其他software optimization & user experience唔係部機一部份？

SoC is not everything
Google嘅頂級software , Samsung係畀唔到
仲有FE front camera個銀圈係想點
仲有其他body build方面Pixel 5都好過佢

淨係睇soc, ram, 跑分買機嘅人建議唔好揀Pixel
No offense but true

用戶體驗都要考慮嘅
你鐘意clean android pixel加分

唔明點解買android仲要係停留喺追求soc速度係唯一指標

講經
btw更正係Pixel先係唔係好使太追求

相機差距又係唔大 三星一樣可以刷aosp rom, root左一樣可以關哂原本啲功能 刷介面 係更新慢啲 ,用起黎s20 5g一定快過pixel 4a 5 ,粒cpu快過你 ram多過你 容量多過你 打機一樣順過你 而且有volte vowifi.
pixel? 搵.mbn file刷 ,pdc tool 改 更新一次改一次, 所謂啲google 獨有功能除左相機同粒titan m 想知有乜功能pixel 4a 5有而三星冇? 唔講以為3*無得用gmail youtube ,連無限原圖都冇埋飛機都冇得打
部野係平緊係無問題 p5賣400usd 一定係100分 699食屎啦

人地pixel 影相靚好多
三叔影相?不了
你追求快，咁不如用小米oneplus 支拿機仲平啦
仲未計security 係pixel 做得最好

咁講真如果pixel出高soc咪又係會買
都係睇人需求啦

請教香港有咩方法買到？
同埋，點運過來？

望一望pin先，已經寫得好詳細，再唔明先問

最後總結都係睇hardware soc
google pixel不嬲都唔係promote功能㗎啦
你要功能買samsung, 咁喺度做乜
699 合理價錢
399? 當Google係支那屌米機？

咁買支那機應該最抵仲抵玩過三叔

個錢包埋每個月俾security patch 架,
落patch呢啲intangible 野, 部機secure咗都但摸唔到用落又冇感覺

有人真係唔care, 覺得唔應該用錢去買呢啲野

有乜好拗啫，鐘意用114咪114囉

鐘意用咩就用咩囉 無咩所謂
大家討論下都Ok嘅

無行貨就係靠信仰 呢度都係教徒

agger

粒S670係好野黎. GPU 快過S675
基本上同S710 差唔多

而S625基本上當係S450, 冇大核心唔夠快.

無信仰我可能轉咗iphone

thread / Pixel 新功能 (Camera / Photos / UI(grid size for launcher) / Extreme Battery Saving mode / Battery Share)

啱啱入手4 仔
faceid 好正,之前fingerprint 成日手濕用唔到
雖然冇soliradar 少左好多功能,但係90hz moon sd855 超正

買左幾多錢？

$3000 64gb

入返部p4XL影相同玩下槍game
p5粒soc推唔郁大影3D game 最高graphic

我部4a比想像中早到
請問手機殼可以去邊到買?

Google 信仰仲勁過Sony大法

二手,但係個賣家keep 得好好（99%新）,原裝配件又冇郁過,張膜都冇掉

講硬件價錢人地OnePlus 8 pro 都屌打你s20fe 啦，呢期d 人真係以為s20fe 好抵果下好野

市場反應就係話你知賣唔出丫嘛
中階機銷量更好

英馬幾時有番Pixel 5 運來香港啊

不如你講小米

三星同大陸機有咩分別

冇分別

咩槍驚推介

cod mobile

老實講，如果蘋果出部大電低spec啲應該都會多啲人買，係香港人先咁鍾意追最top嗰款，皮幾野一部電話都肯買就算iphone se 2雖然細電，但出嘅時候都見到好多人買

咁好, 我好少見人放機..

共雪

就算有都要小心假機
我睇dcfever 同carousell

唔係15號先開始賣咩

HSBC app 今日update完部 4a 可以用返指紋

唔知點解更新完個WALL PAPER放大左
要拉個notification bar落黎佢先會變番正常SIZE
拉番上去又放大番
但係去桌布設定果度個SIZE又正常
有無人知點解會咁

新"功能"來
有代入感啲

屌佢
搞到個WALLPAPER好柒

想問一下而家部pixel 4a 5g
係咪用唔到香港啲5g頻譜？
想入手但如果用唔到真係好卻步

root啦 好易

4XL mon貼邊度有得換
最後一張Amazon買嘅尋日跌碎咗
急用

早幾日係有貨既

amazon uk 扣咗我10 gbp 咩嚟

有冇人對nest audio有性趣不過暫時冇乜review
好似仲未支援廣東話google assistant

星際應該有！先達我去搵4a貼都有見過，不過係$50貨式。

想轉會出部p5 想問下 係台灣google 買 同美馬英馬買有無咩特別分別?

我都係比佢扣左 10拎GBP 清係咪都PRE ORDER 左PIXEL 5

prime 個年費?

你諗住點寄番香港？

有fd係網購公司做 佢公司台灣有倉諗住搵佢幫手運返黎

有冇邊間鋪推薦
好驚做咗水魚

但係寄電話可以咩？因為有位巴打講本身都諗住用SF 寄番香港但驚扣關，如果得既我都想一齊

咁我要問下個fd先知得唔得

唔會啦 prime 1 month trial喎

我訂個用新account 開prime 要0.99 一個月,無免費

我：Prime Plan
Free Trial

所以嗰10gbp係乜 email問？

睇下你order summary 有冇咩特別
冇就直接online chat 真人即時對答

啱啱問咗
原來係個mon貼運費, 而家扣咗先

俾人扣咗10.75 GBP嘅原因：

$50係一般玻璃貼！星際二樓電梯對住嗰間，之前我朋友買話有兩款揀。

THX Ching

4a 個價都算抵玩
P5 中階性能 完全無特點但賣旗艦價錢中間果幾舊水就係供俸俾GOOGLE 真係俾信徒用 擺明掠水居然有人護航 呢部根本無人會想買 就算BF 599都overprice

更新完大貓個app終於可以用指紋啦

4a 好似都買唔到
尋日睇美馬英馬都冇原價

有諗過叫個台灣同事係台灣帶返黎不過台灣價都貴

印度16/10上市賣3千左右港紙

出現咗三叔送中事件之後，我嘅信仰又再堅定咗。

下個試煉應該係鎂699嘅ip12 mini

我都係咁 THX

豐澤4a又有番貨

用唔用到google pay bank app

已經無貨了

講真今次連我都唔護航p5

4A 4A 5G都抵讚
5仔真係信仰機

年早幾日有得preorder啫
個堆都未出貨

樓上仲有人屌返轉頭話人盲追spec

5拎走個mmWave
-$100 = $599 就合理好多 (即係加拿大個價)
so... fuck verizon

不過google美國唔出無mmwave版都係on99

想請問4a其實係幾多錢?
新聞話28XX
但hong kong到都33xx

2760+/-

Pushhh

新聞話嗰啲全部都係美國定價349美金=28xx港紙
不過買唔到嘅話都無用

好想即刻就收到部Pixel 5，換走部iPhone 11 Pro

Btw 部舊MacBook Air 裝咗Ubuntu 20.04，做個真正Linux人

快到

見到英馬有last一部4a買左

有冇4a用家升左an11，係咪有唔少問題？

免稅就係果個價
有稅就唔係呢一回事

我都買左兩部 之後聽日收機 比埋運費大概都成 3000

唔買mmWave咪5000有找囉 仲想點

都唔知你地嘅旗艦價係咩

開頭用nova launcher會成日跳返去pixel launcher，近排開始正常返

5000蚊算係旗艦價？

$7000+ 先係

4000-5000 中階價
2000-3000嗰啲支那價
2000樓下垃圾價

收到DHL email，後日到
英馬仲係寫29號
仲未買mon貼同case

same
不過英馬寫14號到
ching諗住買咩case

Pixel 3 用家路過，啱啱訂咗sorta sage Pixel 5
好似暫時都無乜case 選擇

未睇，本身無諗過咁快
我見有巴打講星際有，聽日可能去望望

邊撚間廠2020年出旗艦機賣699？
坐咗幾耐先會仲以為699係旗艦價錢

照睇好似support, 但唔100%肯定

pixel 5 個mon闊d其實正

我都係12號到 英馬買
之前買咗犀牛盾嘅殼同貼
好期待

佢啲貼會唔會好厚
唔想部機咁大舊

而家一個飯都幾十蚊啦 時代唔同咗啦

google呢次特登玩position
旗艦feature 中階chips
注重多咗user experience 拎個中間位
可能有人覺得spec值錢過os啦
我鐘意clean android多啲

就咁睇就唔會
但佢唔係硬嘅玻璃貼

想問下係咪美馬無得預訂p5
見得英馬同b&h先有

想問下大家點解唔用美馬+集運買Pixel? 唔係平啲咩?

因為價錢唔唯一嘅考慮因素
集運煩/慢過直運呢樣嘢都好重要

英馬連直送運費 513 GBP
美馬 699 USD 要再加轉運
所以英馬平啲
不過 UK ver 無 mmWave

想問下Pixel4 update左之後點樣screen cap通知頁

Ching我都諗緊集運
但佢入面有兩粒電 唔知運唔運到

你買咗未？

pixel3 上完11好似易咗reload app

重訂到綠色咩

power button + volume down button

US version mmwave 香港好似用唔到

我訂台版 都係搵朋友ship過來咋

台灣ship到電話過黎咩

部 P3 無咩問題, 睇完個 review 又覺得 P5 好正 但係個 speaker 好廢

大概幾錢，諗住美馬寄過去台灣再揾朋友ship
睇吓會唔會平啲

個speaker真係最大難關

有YouTube又話P5 speaker好大聲 冇問題

我覺得under screen speaker就算幾大聲
出到黎都差d

邊到買到？

有冇人知喺香港用unlocked同verizon有咩分別

想問下 撳實power掣之後cap screen個shortcut係咪冇得變返出嚟
前排用慣咗 又要變返power+音量

4a美森英森都好似冇晒
得返啲非官方

前兩日英馬收咗貨(4a) 未得閒玩
今日先開出嚟, 一開機已經係11
係咪正常?

Verizon只可以用佢網絡

之後整嗰啲咪用新OS囉

向上掃去multi task個畫面有得screen cap, 我覺得方便過power 長按。

唔明 即係喺邊

有unlock揀點解要揀verizon

香港用唔到Verizon 版，sim lock 咗只可以用Verizon...除非佢用code unlock咗

邊度買？

啱啱好似有返

英森有番

搵到了
我用緊模擬下面三粒掣模式
原來click 右邊multiscreen粒掣就有多咗粒screen capture button
都唔該你先

邊到呀 ching

pixel 4a up唔 up上11?

買pixel唔update買嚟做乜?

有無人全祼機
過唔到心理關口

勇者

唔知會員日有冇仲得平

仲有冇得賣都成問題

咁又係
不過英森貴美森幾百蚊

但隻牛用得返喔

XS 全裸左兩年
好少跌

意外嘅嘢無得預嘅，當然你話一個禮拜跌幾次嗰啲就好明顯係人嘅問題

XS起碼有地方整

我部essential舊電倒水咁，仲有本人用開手寫，個觸控頂唔順換咗依家pixel 3，部essential退役收埋咗，其實essential好靚仔幾喜歡，可惜天意弄人

佢係有 touch glitch
不過我刷左 elemental x 之後就無左
我部機好耐之前淘返嚟
發覺係組裝機
不過舊電仲有99% 又正正常常就算

essential舊電真係唔掂
好多人都有呢個問題

pixel 5係咪可以octopus pay

4a 5g 貴少少勁咁多
點解4a 仲會比班傻鳩買到清貨?
利申: 4a 用家 想換5g

唔駛諗 三星霸權 仲要行貨

睇完先發現原來pixel拍片防震咁勁

睇review片睇到好想買sage
bf搶機

我就是傻鳩
認真想要細機就唔係咁講
4a 5G俾多一千蚊換粒勁得個少少嘅U + 廣角鏡 + 5G + 大電
基本上得電係比較重要
尤其是對我呢啲唔打機又唔諗住咁快上5G嘅人嚟講其他嘢真係無咩所謂

2者 除左火牛上
仲有啲咩分別

同樣係Pixel 5, 但盒面唔同

衝動性購物 唔忍了

我都想買日版，集運唔送

日版有咩好嘅地方？

唔係平咩

點送番香港？

等BF買 4A 5G算

美森本身349，仲免運費

英馬唔見有 5

等下一水啦

一年跌一次 出事都死

我想問csl eSim sup唔support pixel系列？

想轉親生仔，但係Google唔肯出雙卡機

終於有review

大家去睇下 youtube

4A 5G 日本10月15日有得買，唔知有咩網可以買到呢

要問下先好，多數得

如果成日去日本，可以用西瓜啫

上面係正式賣街packaging
下面就Google寄出去

上面係正式賣街packaging

下面就Google寄出去俾人review

但係有人unbox Google寄出去嗰啲都係第一幅圖嘅盒面
諗緊係唔係美版同英版嘅分別

而家個個YouTuber攞到嘅都係Google寄畀佢哋㗎啦

Google 信仰好

唔畀出review住，得handson
應該要出貨嗰日先

買嘅買，唔買嘅唔買，睇review都唔影響決定㗎啦，諗吓點出多啲貨仲實際啦，Google都戇鳩鳩

上一個記錄係Nexus 5？
Fans喎ching

巴打打算英森定美森入手？

係英馬4a買左成個禮拜都未開始送貨

個個等起碼一個月嗰喔

邊度平就邊度入手

我上星期買 尋日已經到左

呢個堅，如果你唔係加錢快ship既話
我9/9落order, 23/9先ship
如果佢lock你account就更加耐

dklm 499 英磅

你check下email
我7號買,隔一兩日就收到DHL email話12號送到

你個轉插太細A

問題已解決
應該係4a software問題

我無加錢快ship
2號買7號ship聽日到
叫做喺佢個5-10 business days個range入面

5仔果200usd雖然貴左少少
但為左Gorilla Glass 6都係要俾

最正係個90hz囉

人手

lm
準備轉pixel
見4a 好抵好正
定5好呢

5啦
利申訂左+快運

仆街部3 notification bar位開始有印

用b&h ?

英馬 priority

thx 我再諗真啲要邊部先

5仔要等第二水了

5啦 啱晒手型 又輕

如果叫住外國朋友買完寄返香港會唔會好啲

等緊pixel 5 green restock

priority最快幾多號有?

16-19

cls 15號release 16有
想轉

邊個外國先
歐洲起碼 20% VAT

可能最後係19

我都係 16-19
不過早知早啲訂
訂個陣無哂綠色

想買4a 5g係咪得最好喺呢度訂?

買左呢隻配綠色
但唔知實際配搭會點

4a 巴打係邊度買殻同貼
我想買犀牛盾 有無人用緊

HTC用家想轉電話 間中影相拍片睇片 打機淨係玩傳說對決 應該未甘快轉用5G plan 係咪4A已經夠做

貴咁多美森定價499

10仔轉Pixel 4a
開心使用中
update完之後touch問題已解決

有冇巴打買咗Google TV?
我睇b&h話唔送HK
係咪要集運先得

佢嘅mon貼貼嘅時候對唔到位
因為張label紙遮住前鏡

4A機背幾滑，裸機都幾易跌，不過戴套就唔用MON貼

4A 大細啱啱好(其實長左少少，不過PIXEL黎講最完美)，仲早用兩個月，真係冇乜野輸

巴打邊度買

諗緊一次過買埋依隻
有冇巴打用過

想問點解美馬search 唔到 pixel 5 and 4a 5g?

Sold out

日日睇10幾條Pixel 5 unboxing望梅止渴
睇到發夢都夢到P5
好細部好compact

原裝果個都幾吸引

pixel 3一直都裸緊
用殻根本就反智

有冇人知道香港邊度識維修pixel 4a
一跌落地就爆mon

買過部

我都唔想
用左幾星期 跌一下就爆

買過部都唔肉痛

無知一問 可唔可以寄返去Amazon

寄番Google
聽日到我收機

第一次用AMAZON(UK)買野

4A Total HKD 3,145.77 係唔係正常價

349 usd$ 係唔係美馬先買到咁平

active edge 唔root 機就等於廢

英馬應該係呢個價
我priority shipping都係around3200

係英馬買係唔係已經係最平

部4a聽日到

望左成日case，犀牛盾好似係最好選擇，
喺官網買case+mon貼+運費 1530 twd，圍番港紙400左右，

有諗過唔用case就咁貼張mon貼算
有無巴打講下4a個機背滑唔滑

利申之前幾部sony都無用case

巴打部4A 邊個網買?

除非你有美國fd買完寄俾你
呢度用英馬係因為美馬唔再送
想平咪等prime day或者black Friday
但我就覺得唔會減得多

直運同BS插又真係幾方便

買左幾錢

THANKS巴打

304 gbp

專心等4a5g

買個殼啦下次 單手操作無咁滑手 保護埋後鏡頭 跌又有個保障

4xl一路冇升11, 1升左訓醒冇左11%電
同埋開左是但一個app之後係底向上掃返home page會去返google home page, 但係明明用緊nova

pay in gbp會平啲
我連埋個case好似9gbp咁上下
最後信用卡條數係30xx

rip 巴打
貼mon帶case啦

張mon貼厚唔厚
會唔會影響sensitivity?

正常問題, 每一次升級都有人問...

俾啲時間部機做optimising, 尤其你部電話裝咗好多app.

當然, 如果你話upgrade完成個禮拜都仲係倒水就睇吓邊個app chur電.

搭單問， 邊到可以買到google tv

之前係咪有巴話有啲mon貼會影響個sensor
想問有冇人買左邊啲係冇事

好似有巴打買左黑邊貼所以出事

我放左係cart仲未買
玻璃貼黎，應該隻隻差唔多

到時買到番黎如果唔好用就裸機算

好怕啲玻璃貼搞到個靈感度差晒

有冇人可以解答下
英馬係咪可以直接寄HK地址??

笑咗

好sad

同問

可以
英馬買果部4a啱啱收咗貨

等左幾耐到 諗住今日落單

我6號買揀咗特快
頭先DHL送到 包裹入面仲有大量紙做緩衝
只要唔係順豐都安心好多

蘋果巴，乜你咁花心㗎

香港冇保養都唔笠套

成屋都係Apple野
Android黎講唯一係玩Pixel

喺英馬買完俾人suspend咗acct
可以點算

4號落單8號到
冇用特快

要交信用卡statement 彼amazon uk 解lock , 我買Pixel 5 個陣都block 左舊個account ,要我開新account後又再block,交左statement 先放行新account 訂到Pixel 5

交完都係話未unlock到
搵cs要登入，一登入就話我acct lock咗
屌你咩

我舊account 就係咁，個cs 問我舊account 會cut 曬所有單，叫我開新account 訂

有無人升左andriod 11 後出現唔少問題?
1. face detection fail, 會叫你清鏡頭
2. 打/接電話會變左黑MON, 著唔番
3. 聽錄音都一樣會變左黑MON, 著唔番
4. unlock宜家要由底掃到上頂先至出到pattern lock.
早知唔升住, 估唔到stable version咁多BUG
利申: pixel 4 XL

4a 5G仲要等幾耐就嚟忍唔到手買pixel 5

而家Pixel 5 得返美國store 有貨

希望聽日prime day會有p5 既discount

CHIING係咪係英馬買左5?

速遞公司睇彩數?

美馬感覺上係50/50 一半DHL一半順豐
英馬暫時睇呢度好似都係DHL
但因為sample太少唔可以作準

驚冇保護+俾人(SF)loot

希望唔好中順豐

我係unlock 同打字會freeze, 再捽佢先有反應

另外就係聽親電話都default 開speaker囉, 啲嘢好minor但會唔就手

4a here 全裸機

本身有 screen protector，但張貼有問題所以撕左好耐

見到上面師兄爆mon已經唔敢了， 即刻買左mon貼

4a真係夠晒用
其實唔駛再諗一定要買旗艦

小心傾電話唔識自動熄screen

更新左仲係咁??

部4a終於到手
手感幾好，機背唔滑，應該唔買CASE啦

係"物理上"有d垃圾 screen protector遮住左個 depth sensor

更新只係改善翻個touch sensitive

其實睇住佢個mon邊都唔好話唔驚，只係個機背手感好到我唔想帶套

4a細d

Rip

pixel 5 闊d其實幾正

差0.0幾吋
好耐冇用過咁compact size嘅機 bezel又窄

淨係買邊框囉

me手細，pixel 4a真係我極限嚟

Android 11 multitask 個select點用
入咗select mode 但係 highlight唔到字嘅

點解唔自己試吓

Google完 uninstall Device Personalization Services 得咗

試左一次台灣 俾人cut單
上個月又試過一次 係英馬買notebook俾人cut兩次單
所以想問下先買

唔同產品都唔同，冇得一概而論

4a power +volume down cap唔到screen.. 係咪大獲。。。。

try restart your phone？

tried... 唔得

咁問下有咩問題?

難d lo,部野全球應該幾搶手下

請問係咪直送定係用集運呢？

未試過網上買電話
cut單係咪會退番錢俾你？
點樣退錢俾你？

好似冇得直運

會係credit card到退返俾你
但我試過因為貨幣既兌換價問題蝕左錢
所以先上黎問下啲ching
點知問下都俾人疾

係b&h買p5 㩒俾錢卡住左又唔俾人pre order

通常落單只係會authorize交易，寄嗰陣先capture㗎喎
唔係事後退錢應該唔會蝕滙率㗎
森林 (not 3rd party) 直頭係ship嗰陣先authorize + capture

其實3a係咪偏細聲？開喇叭開到一半都係無乜聲

自己試會更快
反正大家住香港，你買同人哋買都係一樣

而且，就係對上兩頁或同一頁都已經有人問過

前車可鑑 唔知呢位巴打有冇聽過?
入得討論區 緊係吸經 問野嫁啦 下下自己試 唔洗上黎啦 同埋擺明有一批既ching已經早我一批買左 問下經驗有咩問題? 我又冇屌柒任何人唔答我

真係想瘋狂咁拎住部Pixel 5唔放，等唔切啦

唔戴套周圍拎

用緊4a犀牛盾貼+殼
殼感覺好硬淨
貼係軟貼 唔會好厚 防指紋暫時唔錯

會唔會好易花？
我見devilcase有出玻璃貼，諗緊買邊個好

要睇耐啲先知
只係用咗半晚

有冇邊個review幾好睇
有啲心郁想入4A 5G

有冇好似之前啲巴打話講電話唔識熄moon?

講電話會熄moon

請問怎樣買us pixel 4a 5G 同 chromecast with google tv?amazon 無

b&h可以直運香港？

直

B&H 成日都hold住張單等過數 等勁耐都唔過數

上b&h睇過，都係No Shipping to HONG KONG

應該直接買p4a 5g 定p4a？
少打機 睇Netflix& YouTube為主

P5 12W
P4 11W

4a抵玩

我仲喺度糾結緊買5定4xl好
好清楚自己未來幾年都唔會用5g
亦都唔會用到個無線充電
同埋本身又極度討厭穿窿mon設計

不過又想用指紋鎖
再加上而家戴口罩
根本唔會用到面容解鎖

點解google係都要整個窿落去5到呢…唉

其實個窿已經算唔顯眼，相比iphone M字額我覺得靚好多

用緊 4A 答你真係唔會覺眼，可以放心去馬 5 仔

用咗個半月，冇花

推爆佢！